因應國歌法接近及接近六月，完整潛伏隱蹤手冊，大大降低被捕風險！

小小提醒 ： 由於係回带，所以部份內容不一定合適。所以大家認真睇睇，拎好用的做參考

原作者: 黑簡迪巴

原ＰＯＳＴ
【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

長文，用心整合寫左成晚，希望大家認真睇

潛伏同隱身，即係各種保密身份嘅技巧，點樣不失霸氣地加入抗爭而不被黑警及藍絲篤灰發現、點樣隱藏你嘅真正身份同一切身體特徵就係呢門課題嘅精髓。

法庭上成日出現一句野，「被告XXX與不知名者參與暴動」，潛隱功夫做得好嘅話，你就只會係「與不知名者參與暴動」入面果個不知名者，永遠冇人會知你係咩人——呢個就係我地施行潛隱術嘅最終目標，利用呢套知識去防止黑狗將來刮返你出來。

1. Black Bloc
上個post已經講過，black bloc最大作用同宗旨有兩個
第一個係身份同質化，令狗無法喺視覺上區分和勇，達成和勇一體之效。
第二個係隱藏身份，令狗無法辨認你係咩人，降低出事風險。

但上年黎明行動果排開始，有部分手足好似慢慢忘記左要black bloc，或者係新寶寶唔識(唔識唔緊要，最緊要學返)，最尾有唔少係因為咁而黃左/被跟蹤後遭遇不測。鄧炳強上任後越來越多跟蹤式低調拘捕，black bloc重要性絕對不可輕視。老實講，black bloc野全部都好易入手，如果連咁樣都唔想準備/準備唔到嘅話我勸你再諗清楚，有勇無謀咁出其實只係預約拘捕。

BLACK BLOC 衣著原則：
-減少一切可辨識記認及設計。
-面部及耳廓必須完全遮蓋。
-盡可能遮蔽一切身體部位。
-離場前盡量避免脫下任何組件。

正確示範：

包到密曬籠，老母都認唔到你嘅話為之成功

錯誤示範：

露曬樣，唔係著件黑衫就叫black bloc架！

衣著參考建議：
(1) 純黑Tee，如果冇純黑，反轉你件黑Tee + 剪曬2個tag
(2) 豬咀/面罩 / 面巾，最好包埋你對耳。記住上豬咀就唔好戴面巾，面巾會令氣密失效。拎少少電線膠紙痴住耳仔都得
(3) 頭盔/Cap帽遮髮型，女手足出來打仗記得紮辮。
(4) 手套唔使留指紋，搬嘢又唔怕整親
(5) 太陽眼鏡/各類防彈眼罩/泳鏡等遮眼
(6) 長褲安全過短褲好多
(7) 冰袖(遮紋身及痣用)。
(8.1) 背囊一定要用Rain Cover背囊套
(8.2) 如果冇Rain Cover，就盡量揀冇 / 少logo嘅款式，可以拆嘅logo就拆 (e.g. 刺繡logo)，另外唔可以有任何裝飾物，減少記認
(9) 純色公廁運動鞋，如果有logo可以用電線膠布遮蓋。鞋套唔好用，會跣
(10) 唔好戴錶、手環、頸鏈、耳環等等可以認到你嘅飾物，佢地只係負累
(11) 用全面式面罩/電單車頭盔嘅記住貼一塊單向反光貼

如果冇面巾可以參考呢個方法

以下為部分參考商戶名單，來自遠古post未更新，歡迎補充

黑Tee - Uniquo $49 / Decathlon $29 / H&M $30
面巾 - Decathlon $19 據說10月已停售 / 深水埗特賣場 $5
cap帽 - Decathlon $24 / H&M $39
太陽眼鏡 - Decathlon $29 / Aeao Living Plaza $12
手套 - Decathlon $10 / 勞工手套
防曬手袖 - Decathlon $39 / 深水埗特賣場 $3
背囊Rain Cover - Decathlon $49
背囊 - Decathlon $19 (細) / Aeao Living Plaza $35

2. 落到場嘅保密意識
呢一點冇咩細節要講解了，我用簡短point form啦
-唔撚好再講自己做過乜去過邊係咩人住邊度，停止自爆
-唔撚好除面罩飲水，你比人見到曬！有必要就開遮/ 叫手足cover
-有空閒時檢查自己衣裝及裝備有冇破綻
- 多啲開遮

3. 進場退場意識
好多人落到去有意識做潛隱，但進場/離場時黃撚曬，我真係好擔心

簡單黎講大家要準備起碼3套衫

大原則：進場 / 行動 / 退場 無一樣服飾係會相同

進場前: 普通tee 灰cap帽 黑長褲 波鞋 背囊
進場: tee+風褸/ 黑cap帽 / 已偽裝波鞋/ 已偽裝背囊 /
退場: 換新tee / 換第二條褲 / 換或除cap帽 / 背囊用大膠袋裝起
棄唔棄裝自己執生

進場意識：
(1) 街坊 look 出街 (可黑衫著入面，出街衫著出面，方便變身)
(2) 到現場附近搵冇CCTV嘅地方 (建議：公廁、天橋、後巷、樓梯)
(3) 變身

退場意識：
(1) 搵冇CCTV嘅地方
(2) 除裝，笠件出街衫上身 (快過換衫，女仔都方便啲)
(3) 必要時捨棄裝備
(4) 街坊 look 走人
圖示如下

4. 交通篇。
唔撚好再用八達通，會留record
所有人必須用散紙同車飛搭車
記住喺警渣眼中，不論你係和理非定勇武定花生港豬都好，你出現咗就係暴徒

寧搭巴士，不搭黨鐵
呢個網有齊曬所有逃生巴士路線

另外，走嗰時避免喺旺角轉車

5. 電子篇。
樓主唔識IT野，連登search VPN同TOR教學就會有，大家生性自己搵post睇啦~
呢度得一條link

6. 迷惑身體特徵小技巧
眉筆係一件好法寶 希望大家都擁有
需要物資：
1. 眉筆一支 (咩牌子都得，入屈臣氏求其買支就可以！巴打怕尷可以話送比女朋友)
2. 卸妝水一支 (同上)

每次出去發夢時用眉筆喺自己身上面上整多啲紋身呀癦呀大胎記呀之類，畫成花面貓都得
返到屋企卸妝水一洗就變返原本咁，百試不厭

呢一堆潛隱手法未必係全部(落過場都知好多變數)，反跟蹤我亦未得閒寫比大家睇，大家要保障自己之餘更要靈活變通、閒時自己做多啲抗爭功課搵唔同資料學習，記住be water唔係無意識退散，係如水嘅靈活同機智，堅若冰霜去如霧靄

祝大家每次出去都能齊齊整整 平安歸來

法庭上成日出現一句野，「被告XXX與不知名者參與暴動」，潛隱功夫做得好嘅話，你就只會係「與不知名者參與暴動」入面果個不知名者，永遠冇人會知你係咩人——呢個就係我地施行潛隱術嘅最終目標，利用呢套知識去防止黑狗將來刮返你出來。

做咩唔改返個「帶」

另外差唔多21號啦，係時候宣傳下

做法
藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務 #快閃文宣

星島日報點名快閃文宣手法 - 831 八個月大家一齊快閃文宣

另外分享文宣安全好文

文宣五大安全守則 唔想你身邊嘅手足俾人斬入黎睇下

好基本 推

Pishhhhh

爭一步霸到頭位

上個po好似有人提過

push

ＧＧ

又可以屈毛了

仲有，
雖然我哋冇鷹眼

但大家都要成日留意周圍啲人，
有時發生時，
你反應快過嗰班撚樣你就贏

傻仔

推呀

推

正呀

tui tui tui

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：[url]
[/url]
Channel:

pish pish pish

50 cents

Thank You每次幫手宣傳

推呀推呀

李胃鯨

又有惡法,正

輸在藍絲太早定形, 未能轉黃?

下年就23條

唔好等,快D

[日本手足眾籌]平野鈴子著手參與 柴田攝影師香港抗爭運動攝影展尚餘25%達標

反恐集中營

加速主義者

不過感覺唔同送中
身邊有反應的人真係唔多

加速主義

無限權力反恐

23條真攬炒
連私人資產權都係黨說了是

w

大家可能以為立咗都冇意義啩

共產黨

無辦法

可能要諗計轉錢去外國

你還有黨呀

S

Push

GoGoGo

打共產打共產打

習產黨

所有野充公

我推

同50年代嘅上海一樣

Tui

D人無個緊張感
因為個個都唔覺太損害到自己權利

文革2.0

W

50年後又一條好漢

唔止究後，由出門口一刻到進場都要避CAM
黑狗會由事發現場倒轉睇CCTV搵你出黎

唉

歷史係永遠都會重覆㗎

熱開第五

所以如果527無太多人出都唔奇
但依到個個好期待612 Version 2
我怕到時唔夠人，直接被捕

又冇乜討論(7頭婆歪理推bill), 又冇大律司公會反對,又冇6月9,又打唔贏狗

都冇上年咁樣大量討論

A

推！

願手足安全完成任務

上年Ｄ人直接出去派文宣
不過上年唔同依年

出去派傳單都要怕比藍屎斬

又高尚又有狗保護

熱開第四

已經熱門 Thank You大家
希望個POST有用可以幫到手足

除時一條友派傳單，都收告票

轉唔到形就只能鬥拖, 就算拖贏都苦了人民

有部份手足都係比人CCTV駁CCTV咁比狗搵返出來咬

be water 同be careful 都好重要

唔係想分化
所以國歌法泛民真係激D
諗盡方法施撚死佢

好多人用啲花花書包，掛曬公仔

但對家無恥真係無敵

有用po

加速主義, 減少藍絲數目

我唔太覺依家成個社會有力量搞死條bill
泛民生勝D得唔得
咩9屎尿臭魚都拎入去玩

拎臭豆腐掉下班垃圾北京派都好

推！！！！

過期芝士都得

遲D開個POST討論臭野
睇下泛民跟唔跟機

監狗會發生咩事?

唔覺唔覺推佐22分鐘

實用post

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

轉發

真係希望會幫到手足

推啊推

s

3萬post

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

3萬隻thanks

推post

繼續推

換太空卡同埋舊電話呀

其實大家有樣要諗
就係出黎既意義
對家玩極端武力 (甚至殺人)
去到呢個極度風頭火勢既時候
唔出黎有唔出黎既作用
因為而家出黎既作用真係要諗一諗
點解咁講係因為
見到樓上好多巴打話驚到時少人
無上年咁多人
搞到會失敗 好似好灰咁

但講真 以真係我既睇法
未必岩 亦都唔好受我影響
我只係想解釋呢個 少人 既現象
講真大家要承認對上一年既抗爭
係失敗 的確逃犯條例暫時無左
但計傷亡 對家加血加攻(水砲車 咩鳩音波槍)
其實係失敗
如果唯持上年果種做法
無進步 狗都只會一直贏
上年612果種玩法一定唔會work
因為會極重狗

我知咁講好似啲散水撚咁
我都好憎散水撚
但要諗無進步 一直用同一方法好難贏
好難搞
所以少人係合理 無論和理非定勇武都係

場仗一定 一定無可能一兩年打完
勇唔勇都好 都要理性

班狗好似可以問電訊商拎料,
對返站台就搵到號碼
仲有唔好自動連wifi
最好真係用太空卡+vpn

如果唔好彩轉左新身份證,
記得用埋防rfid卡套/包錫紙

有用推呀，武運昌隆

p

連登姐

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

今日音樂台

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

溫故知新

我地知既野班狗都知 換裝時可以多d觀察
唔好諗住做夠就得
E.g 換裝地點 就算冇cam 都可能有便衣狗觀察

新城市外面有位黑衫中年被捕 請認人

thxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

幫推

另外 樓主可否pin依個

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

CCTV實在太多
剩係black bloc已經唔夠
要捉倡全世界遮陣擋CCTV

謝

sor 借個位推
【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

推返上去

Rui

留名

27號啊

會唔會無新內容既日子就直接推舊po?

重要

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

pishhhh

好目標 好回帶

強烈請求手足和理sing既時候唔好帶裝入商場裝修

推呢個

blackbloc作用除咗隱藏自己身份之外，係要令班popo睇cam都追蹤唔到邊個做咗啲乜
而家個問題係得會落手嘅手足會blackbloc，其他和理非嘅頂多會戴口罩着黑Tee而唔係blackbloc
呢個問題都講咗成年，可惜到救理大嗰日都係冇全世界blackbloc

推推推

人冇事先

唔好執著離場搭咩車
咪on99夾硬搭巴士比狗成車截
走到就得 你鐘意call uber踩單車都得
執生

Pish

推推

puush

pish
好有用既post

要搵方法大規模破壞堆閉路電視

用心文 推

pushhhhhhhhhhhhhhh